一篤屎

來源：memes of metal

屎我係一篤屎